「5/8後綜合林鄭招數」大家都比林鄭撚緊

我地要面對既係：
上有：
1: 警權
2: 經濟牌
下有：
1: 極大量分化文宣
2: 黑社會

大家沒有分化本錢

推

五大訴求，缺一不可
勇武和理非互補
無大台，不分化，不割蓆，不譴責，不篤灰

林鄭話大家No stake in society